有冇巴打玩開天然氣ETF ugaz dgaz

呢個星期天然氣日日跌
買dgaz 賺撚到笑

推

連登見光死

有冇買dgaz, 5日升80%

是但玩一日都賺到笑，仲要有路捉，好搵過股票

驚咩

連登仔唔識玩？

垃圾兒燈仔